點解 YouTube 有咁多大陸片

又話要翻牆，又話美帝主義

好快大陸會開放youtube

全世界都係班癲狗

我估有啲翻牆
有時應該係同人合作搬佢啲片去youtube

因為等緊你向偉大既黨舉報
所有違反中國法律同黨規既行為都是唔可取的

要養住班外國紅底家族/藍絲既眼耳

點解"斗陰"有咁多美國片